芭堤雅定布吉

如果想玩叢林飛索、激流、浮潛呢啲刺激野，芭堤雅定布吉好？

我10月飛曼谷，值唔值得搭多程機去布吉？

布吉

咦～唔～你唔好咁入丫，好衰架！